43歲婦報稱遭兩人強姦一人為丈夫 有說3人性交

43歲婦報稱遭兩人強姦一人為丈夫 有說3人性交

有女子表示於沙田的一個單位，懷疑被兩名男子強姦。經初步調查，警方把案件暫列強姦，交由沙田警區重案組第一隊跟進。據了解，在查問過程中，有人稱說三個人曾於去年同時一起性交，警方正調查案件中，了解是否有人說謊話或曾經發生爭執等。案件交由沙田警區重案組第一隊跟進。 本報港聞部報道

事發現場為沙田田心隆亨邨一個單位，昨日中午12時許，警方接獲一名女子報案，指單位內發現可疑人物，警方接報到場調查，據報，43歲女子於上址報稱被兩人強姦，包括其59歲姓陳的丈夫及56歲姓龔的男子。警方把案件暫列案件為強姦。

丈夫遷離居所與友回家
據了解，案件中的三人早已認識，其中姓龔男子是的士司機，陳姓丈夫早前與妻子不和，丈夫憤而遷離居所，至昨日返回居所，當時丈夫聯同姓龔男子回到單位，希望龔能充當和事老，以圖說服女方，未幾女方稱被人強姦，女兒知悉事件，代為報警求助。

據了解，有人稱三人早於去年曾於內地同時一起性交，更有人稱今次事件，是在有人同意下才進行，令人感到案件充滿更多疑團。在了解事件時，有人將三人之間的對話內容刪除，令事件更充滿疑團。

警方在調查案件中，亦要了解當中有否人說謊話或有否發生爭執。

為女兒涉刑事毀壞爭執
另外，現場消息稱，案件中一對夫婦育有一名女兒，在會面時雙方曾談及女兒涉及一宗刑事毀壞案件，因而發生爭執，未知爭執事件與今次案件有否關係。案件已交由沙田警區重案組第一隊跟進。

咁識玩呀

佢著左我對西瓜

的士佬

班老野玩得仲激過後生

double penetration

係老公定老婆要求搵多個一齊玩

二月中出

真係加埋都成百五歲 仲玩呢d